成功爭取到PM功能都系全部我地感情台Ching,Cjer

吾系我地,你班毒男有pm???

ching 講得好！

岩呀

系禾地波台手足既功勞牙

Ching Ho ball

CHING HO BALL

波台ching又贏